朝早港島綫同港島交通好順，好想被罷工......

林鄭企硬唔罷，證明大家做得好岩

港島點解無人！

10

9

8

7

港島邊到想要人？

6

屌你老母自己落手落腳塞埋一份呀

推 上下一心

求其落一個站頂住度門

有

垃圾就努力返工吧

因為新界西/東鐵收皮
導致唔夠人收港島皮

中大搞成咁 仲返工

癱瘓中環啊

被乜撚野罷工呀？自己唔撚識罷？

差港島
新界人過唔到海

點解港島人自己唔可以收
其他區邊個幫佢地收

紅線都唔塞...

自己拋波子落路軌啦

我去車房攞車順便架車更換偈油

自己罷啦自動波
仲要手足為左無入工俾狗兇?

push

做到咁都仲要返工

枉為人呀你

唔好啊，挨住度門已經出事架喇

自發行動啦 唔好靠人啦

就係你D仆街唔幫手
下下要我地出黎SET RB
你仆街啦

推逃生門

本身行路返工嘅我都唔返

仆街成條東鐵唔郁 手足出唔到去塞
咩時世 自己幫下手啦

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

全中
新界人表示唔知點出九龍

搭左三條線都順到仆街

pp起番到工覺我自己叻外
你收工番到屋企再講

每個站都掟一包波子係咪會好嚴重，千祈唔好呀1

又係被罷工黨

西鐵東涌線港島線要人

自己黎啦

出黎幫手咪塞埋囉
唔好剩係靠人

話個站冇事個d
你自己帶頭開始塞咪得囉

自己唔識罷咩

女仔一個 係咪應該頂門？

想被罷都要自己行出黎幫手罷先得架
坐喺屋企等手足幫你罷？

罷就自己罷啦屌 手足仲要幫你呢啲人擋啲乜撚嘢先夠 仲未醒？

咪係，自己落手天跌落黎？

大埔都好順暢

去到呢一刻
你仲係諗被罷工
可以嘅請你自行罷工啦
仲好意思講
大家已經好努力

都話有

Dllm 罷工仲要人迫 你打爆啲嘢咪塞囉

自己做自己區，唔得閒過海

如果MTR全線停駛
已經癱瘓左香港

中大昨日比人打傷左咁多手足
仲被罷工
仲唔肯自己罷工
仲夠膽開post

要快啲塞mtr 依家巴士全部停駛啲人一定會搭黨鐵 我哋唔可以比黨鐵賺

中環 鰂魚涌

返到咪下午去中環約食飯囉

塞旺角，油塘

鐵

被你老母罷

［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

Byebye 唔送啦 自己唔識執生既

被你老母

電車路又係順到。。

自己被自己罷咪得，幫手頂下門

表示好撚認同
至少一百萬人去唔到港島工

新界人表示自己區都出唔到

鰂魚涌

港島綫要人呀

港島地面仲好順

自己搞啦

一齊摺紙仔啦屌

黎✋🏻

睇直播因為港島東唔夠人
見柴灣同西河灣都有塞路，但遠遠唔夠清理快
由小西灣出黎段路仲行到咪有巴士囉

冇事嘅，俾港島人翻，中午行動

好反感呢3個字

如果人人都肯估到罷工
就唔會有手足為咗你哋被罷工而中彈

南昌荔枝角

因為九龍新界交通癱瘓
少咗車過嚟港島
港島區路面好暢順甚至過海都冇車龍

巴打加油

屌你老母自己唔識罷工？下下要人幫

自己罷啦 仲要被罷工

收樣啦 罷工自己做啦 咩都想要手足幫手
你老婆洗唔洗幫你屌埋呀

港島交通冇事，咁股市都冇事

因為好多巴士取消咗

附近有無 actors ?

試下同大粒講要遲又或者可以無車返屋企 留屋企覆email得唔得啦 安全至上嘛
如果咁樣唔得 拎sick leave啦

自己罷啦 我有負擔 同事藍 都罷

巴絲們求大家自己塞下⋯新界人出唔到港島幫大家🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️我地唔可以輸，今日幾乎癱瘓香港交通，唔好洩左道氣

你帶頭行落路軌
全線停

港島要人呀

香港豬真係奴隸獸

落黎幫手啦屌

北角已停

港島要人！

成日等人幫,等人被罷工....自己黎啦

緊急門呀

講得好好

好撚慢wow

屌你啦 你自己唔塞

港島巴士停左9成

東鐵停左 但馬鐵好順啊 要人要人！

塞…………
塞 等 sogo 開門吖嘛
兩日來觀察所得
等人嚟 sogo 陪我 shop 等足兩日喇！！！！

返到都可能放唔到

安全問題自己諗

打緊仗la, 自己罷la

仲返工

自私撚

呢三隻字唔反感
反感既係出post人心態

塞到仆街中

著哂西裝 但無打算返工
同手足一齊塞緊

痴撚線 仲返工返學

有冇巴絲喺港島綫啊
我哋真係好廢啊
利申 啱啱畀人捉咗鑊

自己唔撚識罷!?

黃大仙好想被罷工！！！

無巴士

推

北角？

你幫手彈門咪得囉，又要其他人出手，其他人都係人

我上次唔小心個backpack 攝住道門呀

7:00開始來回了港島綫，現在開始多人

自己唔識罷?

柴灣塞爆啦就，大家加油！ 20:32

港島人自己塞啦！

加油巴打

啲人落鬼到港島咩
個個扮工人士可能仲係自己區

人地命都出埋，罷工自己嚟啦，咁都要人幫好無用

送晒入港島，中午先有人癱瘓中環，銅鑼灣。

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

搭緊電車返工

你做幫人罷工果個

工已罷
無巴士咁大理由都唔用
要我返 一定屌柒老細
黨鐵被人打保險都唔包
係咪要老細包我全家

真

唔識一路返一路塞既，出面都教左你整紙捲啦

中環友反抗

自己做吓啦
唔好咩都靠人

咪柒係

我被罷工

金鐘塞到仆街wor

宜家係塞嘅黃金時間 有一大班港豬返工!
要頂住!

港島要返半日工 lunch 先嚟

新界車都出唔到黎

唔好淨係靠人幫啦，自己幫下自己得唔得知唔知一個人要去到指責冇人幫自己嘅樣好撚核突呀

最多中午個時,又黎多似快閃中環

太古部已經唔比入閘

站

唔好下下要個幫手罷啦
手足無包袱咩
屌

南區出去中環仲順過平時...

Well said
咁撚唔情願罷 就算9數啦

你被罷工既代價係手足被捕甚至中槍！！！

罷唔到拎日假得唔得呀？病咗呢？

根本話自己黃既肯出哂尼，手足就唔使咁高風險

加油呀 係荔景好耐無郁喇

注意安全 ！！

港島綫要人要人

港島第二個世界咁

[size=6經常想被罷工既自私撚
但從來冇付出過
你繼續返工啦垃圾
希望你一槍比啲狗射低
咪可以被罷工囉
[/size=6]

自己工自己罷啦

太子食緊早餐，同事話佢深水埗企咗半個鐘，去邊好？

仲講緊呢個問題？
全部唔返仲有冇中環西裝快閃

港島撚出下力好唔好，唔好成日要人幫手

停左一陣

中環好波

被你老母！
拉

港島真係好順利

港島綫要人塞鐵呀

朋友港島返工話等地鐵要等15分鐘都未上到車
而家都未上到車

港島線要人！

中環往荃灣：順到仆街
中環往柴灣：開到
天后站往堅尼地城：停5分鐘，未開到
鰂魚涌往堅尼地城：塞左幾次，開到
鰂魚涌往寶琳：未開到
北角往堅尼地城：開到

黨鐵點都保住港島綫，清楚了

現場一人一腳都夠玩啦，淨係想被罷工，仲唔係Free rider？

夾幾個同事一齊做野識唔識